睇hmvod陰陽路，睇好多次都又好笑又恐佈

其中一part係袁潔瑩跳樓死，好sad

雷宇揚好正